我想拍套電影叫《淫賤鄰居 咸伯父》

重金禮聘偽員白雲鳳爪做女主角，曾肛做男主角，

女既職業係性治癒師，專幫賓州彎既男性劣正返

男既職業係殯葬一哥，幫患絕症既病人安樂死

其他橋段仲構思緊

鹹濕保姆賤嬰兒

不如拍埋咸濕保姆 賤嬰兒 ？

正經D啦

簫塞豐乳中

可能會加入僭建場地，同埋女主角仆街環節

cult片黎

仲有咩情節加入去？豐滿下劇情

你係暴龍哥?

淫鄰居遠奔外國仆街

男既提供中出轉生服務
俾個綠帽絕症人戴跟住幫佢安樂死
中出佢條女, 再係佢條女個子宮到轉生出世

當時人好似無呢D情節

我呢套戲係真人真事改編的